發唔發覺最近每次臨出黎嗰一兩日實會有傷人事件？

岑子杰
劏肚

嚇人

除咗令人好嬲之外 完全唔明白有乜嘢作用 唔覺得會有人因此而嚇怕